如果蕭山係立法員議員，佢喺議事廳會講咩？

歡迎創作

各位議員

各位議員，咁呢，呢個就係.....跟一路講陷家剷一路笑

佢會講「主席 希望你長命百歲」

今日人超………………，堅石燒……，時代冰室……

首先佢未入閳己do

DQ

係...各位網友

係
各位香港市民

每幾多鐘就開zoom叫議會開會，
一日開幾個會

係各位議員

咁我就同大家講下而家呢個情況先

之後講成個鐘

係，各位議員好

叫人上Patreon

屌那星

係，各位議員

賣下廣告先

係立法會出片
各位網友大家好

Anyway

祝保皇黨長命百歲

我覺得無對手，冇人講得贏佢

人民超市呢就做緊優惠，新返嘅韓牛。。。

好帽呀?!

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署